如果楊過唔係叫楊過係叫楊錯楊缺，神鵰仲會唔會咁成功

錯兒~

正評 會，金庸寫野有功力，佢寫楊過做楊弊都有人睇
負評 唔會，連主角都改壞名，唔會係經典

改名叫楊衰 就真係無人睇喇

叫陽委就應該溝唔到小龍女

楊委

楊乜春好？

楊怡

楊欣？
欣兒欣兒咁叫真係睇書都幻想到佢個樣